鮮色二手衫回收

想收短袖衫，乜嘢size都可以，
重點要鮮色，著過都唔緊要架。

盡量會用家用洗衣機洗然後自然乾，
再派俾小朋友夢遊嘅時候換衫。

我唔知可以幫到幾多...